身為Marvel 迷，見面呢個盾好心動想收藏

幾靚，收藏cosplay一流

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳